Luke在蘋果登文寄語香港人

一直實際行動支持香港的英國政客Luke，在蘋果登文寄語。給忙人的簡單中文重點：
1. 拉攏國際未夠力
2. 無大台雖好，但難以進行國際遊說。可試無實權的輪任發言人（我覺得民間記者會就是嘗試做這角色）
3. 國際要知道你們的要求。可以試想對國際社會的三大訴求，讓國際簽訂同意。
4. 別放棄國際遊說
5. 需顧大局，尤其勇武

可以去佢twitter留言回應